(化學JJ入)原來發泡膠可以咁用

仆街開錯台

大家記住唔好拎工業用品做壞事

嘩長知識！

有無人答到樓主片中係咩液體黎

好奇一問片中兩樣野合埋一齊會發生咩事

依家樓主好後悔中學無讀chem

題外話: 樓豬英文差有無巴打可以幫手翻譯下

我建議墨香哩隻game 由新手任務玩起，
學熟左玩熟左新手裝先升裝，
用木棒練好左技能而去升級做鐵棒，
廢時控制唔到

夜得濟無人答到樓豬

唔係溶，係啲空氣走咗

都唔知你講咩

原來係咁，樓豬長知識了

樓豬有野問
將呢樣野塞落汽水罐會發生咩事

咁多位巴打係咪訓哂啦

推

求解答問題

聽講汽水罐磨粉效果會好啲

會唔會有毒？

好危險啊 唔好學啊 唔好推啊

好危險

巴打講野有啲複雜，樓豬有啲蠢

樓豬少時不用功
如今想補充化學知識啫

3比2係自然界入面既黃金比例
各位連登巴絲有無呢方面既認識

睇維基係最好用鋁同鏽1:3嘅比例溝埋
鋁同鏽都唔難搵到 但係鎂就難啲

利申學術討論

求化學JJ解答
聽講加埋氧化劑”氯酸鉀”個化學反應會更加劇烈
同埋好似2:3先係自然界既黃金比例

利申學術討論

另外問下法律JJ
網購呢啲物品有無風險

純學術討論

生物JJ入嚟學嘢

Lm

1:3係因為呢條式：
2Al + Fe2O3 —> Al2O3 + 2Fe
Molar ratio Al : Fe = 2:1
Mass of Al = 2x * 27 = 54x
Mass of Fe2O3 = 159.2x
Mass of Al : mass of Fe2O3 = 1 : 2.95
質量比大約 = 1:3

簡單化學，唔關咩黃金比例事

氯酸鉀可以係火柴頭搵到，
但其實唔洗咁複雜，你想要既都係引燃，坊間格仔鋪可以搵到一種叫仙女棒既野，形狀同性能已經係一個現成既引燃

利申：化學老師，解答化學問題係我職業病

3000度普通消防車都救唔到喎水炮車得唔得

多謝巴打解答
樓豬依家後悔無讀chem

敢問巴打white phosphorus係日常生活中會唔會見到
樓豬想知道化學與日常生活既關係

用水淋鋁熱劑好危險，
咁高溫既情況下，鋁會同水蒸氣反應生成氫氣，咁高溫爆炸都似

有無物理老師教埋點拋擲

普及科學知識，你我有責
推

白磷唔易處理喎，呢隻野劇毒，燃點好低，平時要放入水儲存
同埋如果燒白磷，會產生P2O5煙霧，呢隻野劇毒，亂燒會毒埋自己同隔離朋友

唔好
常溫已經會燃燒
一定team kill

聽完巴打講，明白既